唔好再叫佢地黑警啦

要叫恐怖份子!!!
今日咁嘅情況，反映佢地只係一群著住制服狙擊香港市民嘅恐怖份子

殺人犯

叫畜生

佢地只會覺得你怕左佢佢仲型啦

叫咩都好啦
總之唔再係警x

我知無力感好重
但唔好放棄呀!!!

放棄左就浪費左義士嘅犧牲

或者可以叫日本皇軍，呢個term一講出黎大家都知黑警係香港人嘅敵人

無法無天
無委任證，無警例要跟
叫黑警，警渣都比多佢

畜生都不如，畜生都唔會傷害自己既同類